527會唔會黎明行動比較好？

527理論上同612一樣 不過啲狗宜家無論係部署上定武力上都同612差好遠 一定冇咁易比你守到

咁嘅情況下會唔會黎明行動令人被罷工會有更大功用？

定大家都係仲想嘗試下守

個人認為黎明行動嘅成效會大啲 大家一齊討論下

金鐘真係好危險 危險過銅鑼灣

港島依加變左狗嘅戰場

港島咁明顯狗仔已經知道你地去邊啦